# Computação Concorrente - UFRJ

Este repositório contém trabalhos e atividades da disciplina Computação Concorrente do Departamento de Ciência da Computação (DCC) da Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ).